如果警察係台灣旅行俾人蟲街殺死

如果警察係台灣旅行俾人蟲街殺死，凶手可蕭遙法外否？試論述之

又有藉口推送中條例